點解密籠叫密籠?

到底咩由來？